<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Linux Terbaik</title>
    <link>https://linuxterbaik.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Linux Terbaik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Jun 2022 08:15:50 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://linuxterbaik.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fedora 36 Review Indonesia</title>
      <link>https://linuxterbaik.github.io/posts/fedora-36-review-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 08:15:50 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://linuxterbaik.github.io/posts/fedora-36-review-indonesia/</guid>
      <description>Fedora 36? Ini adalah rilis terbaru dari Fedora. Dengan paket baru tentunya.
Apa yang menarik? Tentu saja menarik karena paketnya always up to date. Dengan Gnome 42 dan Wayland sebagai default window server-nya.
Performanya smooth.
Kekurangannya? Sayangnya Fedora 36 tidak bagus saat dijadikan mesin untuk rekaman&amp;hellip; jadinya saya harus berganti lagi dari Fedora 36.
Linux ini hanya bertahan 1/2 hari di laptop saya.
Bukan karena tidak bagus. Karena kebutuhan saya yang berbeda&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review Deepin 20.6 Terbaru 2022</title>
      <link>https://linuxterbaik.github.io/posts/review-deepin-20.6-terbaru-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 07:20:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://linuxterbaik.github.io/posts/review-deepin-20.6-terbaru-2022/</guid>
      <description>Apa itu Deepin Linux? Deepin 20.6 adalah release terbaru dari Deepin Linux.
Ini sangat menarik untuk digunakan. Saya pun pakai sudah cukup lama.
Dibandingkan dengan distro lainnya, Deepin memiliki tampilan paling bening. Paling betah di mata (menurut saya sih). Saya pun merekomendasikan Anda untuk menggunakan ini sebagai daily driver.
Apa Kekurangan Deepin Linux? Tidak ada yang sempurna. Deepin Linux menggunakan basis Debian sehingga secara paket tentu tidak akan secepat Arch Linux atau bahkan Ubuntu Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linux Terbaik Kembali Lagi!</title>
      <link>https://linuxterbaik.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 07:10:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://linuxterbaik.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Why? Karena Wordpress sering trouble, akhirnya saya harus mencoba Hugo sebagai alternatifnya.
So? So far so good. Saya bisa mendapatkan excitement, kesenangan, yang sebelumnya tidak dirasakan ketika dibandingkan dengan menggunakan Wordpress.
Saya merasa punya kontrol pada sistem yang saya punya ini.
Bukannya Wordpress tidak bagus. Wordpress is great. Hanya saja untuk kasus saya saat ini, Wordpress bisa jadi belum menjadi solusi terbaik.
:-)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
